七警730天的連登日記開始

第一天 : 師父救我呀 ~.. 呀呀呀 !

七警:入面有錢就係人,無錢就係狗....日日比人打,只會叫你戶口入錢....